屋企有個明白事理嘅老豆老母真係好重要

用下其他方法令佢地明白

香港是我家 但家有林鄭媽媽

老母老母仲激進過我

我屋企人都係啦，日日睇cctvb，係咁話出去班示威者係唔啱，我sd啲片比佢地，都冇人睇嘅，頂
父母唔係應該尊重我地嘅決定咩？
點解我地出兩句聲就發曬癲咁話我地呀？

小心照顧佢地

Del 咗個台佢

唔小心負評咗 sorry

你哋就好我返到去要聽閒言閒語

唉 我都係

我都想，因為而家電視得無線係睇到，其他台完全收唔到但屋企人又好鐘意睇東網大公報
呀媽仲要識左好多新移民嘅朋友仔
唉，無論點樣同佢地講，佢哋都當我講嘅嘢係廢話，完全無視曬
一句唔了解，唔明，就唔聽我地講野
點解會咁。。。

Send 下長輩圖

大家加油

我媽係南美人
佢淨係叫我小心
同埋覺得香港示威好小兒科